一口氣睇左2卷惡之華

如果唔係公司可能會一次過睇曬

真係好痴線，男主承認自已既內心
但我都係度諗其實係咪個fd係咁洗佢腦
先令到佢開始咁諗

當佢青春愛情咁睇